橫掂都冇野做 不如大家咁樣打發下時間啦！！！！！

咁多巴打係現場應該幾得得閒 橫掂兩邊都冇野做
睇下對面叫咩全名 有咩動靜都叫佢企返好
逐個逐個記名好似佢地係金鐘站撚9學生咁

推

推到上熱門 幾千人一齊記名應該好快手記曬啦！！！！

push

我岩岩都咁諗！！

係現場就幫幫手叫大家一齊記名
我聽朝頭班車先出嚟 加油呀！！！

影相再記

不如搵人摘名

冇所謂啦有紙就大大隻字寫底叫咩名

有時間休息下啦 留力

寫下字又幾攰呀

Push

你上嚟連登都係差唔多 休息下啦

推上熱門

臨訓再推 聽朝6點見

德國領事館有LOCKER

平時係入領事館之前放低身上D野
你諗下有乜野可以放入去

LOCKER應該係屬於領事館，因為條匙係看更度

Sleep

喂 PC xxxx 企撚好啲啦 未撚食飯呀？

發癲先用呢招好似好啲？驚佢地免疫咗

要叫全名 陳xx 李xx
平時比老頂叫開number 冇曬feel